個個都碼頭姑娘，我改返首碼頭咕哩先

屌你個個勁串～大隻成勁煩
沒法再共對～粗口屌那媽

g持

支持支持

嗰晚托嘢落貨～唔撚幫我手
你仲串柒我～唔撚識撈

抵你班文盲一世咕哩～快手搬多幾下

留名

搬貨的人～粗壯手瓜～推下托下

繼續

lm

88/100

一個工人~ 三板西瓜~

快手搬收工啦～

成日都覺得你啲歌好有00年代yes改歌fee

笑撚死我

呢首普通嘢，入面有啲仲好笑